林鄭幾時引渡侵，龐貝奧，一眾美國參議院議員

強力要求林鄭引渡侵歸案

犯法就係犯法！！！

玩到咁大

雖遠必豬

出 warrant 通輯啦，廢柴港共！可唔可以私人檢控警方唔就外國支持香港言論作任何通輯係公職人員行為失當㗎？

香港法律第503F章 《逃犯(美利堅合眾國)令》
Cap. 503F FUGITIVE OFFENDERS (UNITED STATES OF AMERICA) ORDER

點解D記者唔識係記者會咁問佢
直接問佢而家成個美國大部份國會議員都犯左國安法
會唔會派飛虎隊去捉佢地
又話犯法就犯法一定會拉 講到國家安全咁重要 拿拿聲出發拉人啦屌你老母

仲有Boris Johnson 呢

第一日已經咁講，香港記者係廢㗎喇

辦事不力

有咩咁大
犯法唔洗拉？

明明有哂引導條款， 有法不依！ 不佢為！ 任由海下反中亂港政客危害國家安全！
林鄭應為這嚴重過失， 負上責任！

佢地害怕丙強同中共既正義

香港市民(藍，背後有黑警
林鄭背後有習老公
怕個什麼

出紅通啦

派出黑警一晚搞掂班廢柴

出江湖追殺令

犯法就係犯法
一定要負責
建議黨先派港警去美國捉拿一眾人等
考慮武力及要捉既人數多
建議全隊警隊同解放軍出征
港豬咁廢就算冇港警同解放軍係度都唔敢亂嚟
放心去啦

下次記者問

而加同佢認真就on9，問呢d on9野睇佢反應當娛樂好過

強力要求建制派戰狼議員游說政府做野